點解 啲人飲親starbucks 都要share上網 (包括日本人/韓國人)

如題

開錯台 完post